「連登雷動」一人一正評 力撐周浩頂

唔明點解你地班仆街要追咬我頂
我頂高風亮節 自爆炸彈比689嘆
點解你地仲要追咬佢
連登力量 一人一正評 支持周浩頂

屌 邊個咁快入黎比負評
邊個比負評邊個就係鬼

鼎 你請個打手都請個高質啲架啦

唔撚識打呀屌